連囝有冇打算處理新聞台啲重覆新聞？ #連登新聞

消息 轉 突發 一個post
婦 轉 女人 又一個post

Cc toy 唔搞得
一搞就連連仔都變三毛分化